其實點解上證呢廿幾年來都無升過？

08個頂（6124點）至今都未升返到 2017-2018大牛市又唔升
依家上證竟然係2006年既水平
大陸既公司呢廿年唔會盈利既咩 照計個價值亦會因寬鬆政策而上升
大陸樓呢廿年升左十倍 物價亦明顯升左 人工都係 但股市完全冇郁過咁濟
究竟係咩原因？
關唔關「中國股市85%係個人投資者，15%係機構」既事？
令到完全冇價值投資者，個個凈係炒股票，追漲殺跌？
諗下真係好誇張 股市係呢廿年竟然係原地踏步

大陸人淨係識炒樓
股市 邊個識

完全唔知點理解

恆指夠係啦

2008年個頂有70倍PE，性質同日經39000差唔多。

上次一戰大陸股邊度有人敢買

大陸長期假錢炒爛市。

2015年上證係爆升再爆跌 莊家做散戶世界做得太過份 殺雞取卵 老散全部買樓唔買股

香港人一樣
2015年恒指幾個月升三成 然後幾年月跌三成後再陰跌多兩成 莊家做世界做過火
搞到香港班中產個個都唔會再大手買股 港股散戶變賭仔心態淨係賭牛熊同期指 有錢散戶情願買工商廈或者外國樓都唔會買垃圾港股

都吸引唔到外資投資
加上中共固步自封

其實果堆公司價值有冇升過 正正常常有盈利既 十年起碼都double掛

買樓唔會爆？ 搞笑

無人信既野
港估未來都會跟隨
係睇幾時

華人做生意永遠只係識將人地既錢同努力變成自己既財富 透過政治力量打壓對手獲得財富 最後再透過合法但不道德既手段將小股東既錢變成大股東/高層既錢

你留意下香港最大果兩間外資銀行班香港人管理層就會明 永遠淨係識搞政治 再傷害公司利益令到自己分多d花紅
佢地個股價近十年都無升過 正正就反映左呢個問題

樓點爆都好 你起碼有租收 長放十幾廿年都有望翻身
股票一爆 可以蝕你八九成仲要無股息派永無翻身

老千股
真係賺到錢先唔會上市

長江電力 都係咁破頂啦
少數有實力 其實係咁升
根本大陸太多垃圾公司
數又假

中港股上市為左呃散戶錢 炒高散貨

外國個市比人告到甩褲都似

大陸政府壓住唔比升
日日去槓桿 搞埋d濕9政策
點知搞出大頭佛
升又升得少過人
跌又跌得多過人
全部去哂炒樓 炒樓 樓一跌去維權r著數
送車位/減價/免管理費/原價退樓
大陸政府靠樓維持gdp
無可能比樓爆 樓一爆就支爆
所以個個都買樓 有買貴無買錯
之前限價唔比樓升
發現唔對路 限價取消
唔比賣樓花 政府減價賣地無人要
取消呢家 又再升過

利申 已all in內房股

政策就朝令夕改
企業就不務正業
一個充滿畜生嘅地方
股市邊個會信？

因為各方面實際上都無進步過

但年年都話中行、建行盈利幾十億 但股價冇升過

睇下隻抗癌金斯瑞 而家剩係幾錢?
支那人是最狡猾 最不可靠的